今時今日都仲未有人去攪禮賓府真係好野

呢半年幾攪左咁撚多野 林奠就坐係冷氣房 睇住你班撚樣比人拉 被自殺 被狗姦 都咪話唔爽

大家都等你落手呀

兩隊狗守係路口
你未去就俾狗溶撚左啦
淨係識推人去死,你又做過乜
唔講以為你可以自由進出禮賓府

挑 我發夢諗到 有人楂車 其他手足 企係張凳上面，路過打開天窗 扔一樽樽火魔入去。

由閘口到禮賓府個距離有60米
正常人掉得到咁遠既話神早拎黎掉狗啦
定係燒下閘就算?風險同效益不符

送頭

夠撚膽咩，旁邊就係你哋個爸爸領事館

門口好多植物

你諗到係到講托呀
你估而家坐觀光巴士遊車河？

你都唔合作

禮賓府周圍都駐晒警甴 你知道嗎

點搞？ 搭車經過見禮賓府山上都有狗

重要任務交比你啦

樓主唔去死全家

今時今日剩係識得係連登鳩up 推人去做 自己睇live真係好野

我都發夢見到巴打你揸車撞入去，好撚勇

車好易跟到
要學杜汶澤咁揸的士